% !TEX program = xelatex
%----------------------- Преамбула -----------------------
\documentclass[utf8x, 14pt, oneside, a4paper]{article}

\usepackage{extsizes} % Для добавления в параметры класса документа 14pt

% Для работы с несколькими языками и шрифтом Times New Roman по-умолчанию
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Times New Roman}

% ГОСТовские настройки для полей и абзацев
\usepackage[left=25mm,right=15mm,top=15mm,bottom=15mm]{geometry}
\usepackage{misccorr}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{enumitem}
\setlength{\parindent}{1.25cm}
\linespread{1.3}
\setlist{nolistsep} % Отсутствие отступов между элементами \enumerate и \itemize

% Дополнительное окружения для подписей
\usepackage{array}
\newenvironment{signstabular}[1][1]{
	\renewcommand*{\arraystretch}{#1}
	\tabular
}{
	\endtabular
}

% Переопределение стандартных \section, \subsection, \subsubsection по ГОСТу;
% Переопределение их отступов до и после для 1.5 интервала во всем документе
\usepackage{titlesec}

\titleformat{\section}[block]
{\bfseries\normalsize\filcenter}{\thesection}{1em}{}

\titleformat{\subsection}[hang]
{\bfseries\normalsize}{\thesubsection}{1em}{}
\titlespacing\subsection{\parindent}{\parskip}{\parskip}

\titleformat{\subsubsection}[hang]
{\bfseries\normalsize}{\thesubsubsection}{1em}{}
\titlespacing\subsubsection{\parindent}{\parskip}{\parskip}

% Работа с изображениями и таблицами; переопределение названий по ГОСТу
\usepackage{caption}
\captionsetup[figure]{name={Рисунок},labelsep=endash}
\captionsetup[table]{singlelinecheck=false, labelsep=endash}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{../resourses/}}

% Цвета для гиперссылок и листингов
\usepackage{color}

% Гиперссылки \toc с кликабельностью
\usepackage{hyperref}

\hypersetup{
	linktoc=all,
	linkcolor=black,
	colorlinks=true,
}

% Список литературы был через точку
\makeatletter
\bibliographystyle{unsrt}
\renewcommand{\@biblabel}[1]{#1.}
\makeatother

% Перенос формул в тексте
%\relpenalty=1000

% Годные пакеты для обычных действий
\usepackage{ulem} % Нормальное нижнее подчеркивание
\usepackage{hhline} % Двойная горизонтальная линия в таблицах
\usepackage[figure,table]{totalcount} % Подсчет изображений, таблиц
\usepackage{rotating} % Поворот изображения вместе с названием
\usepackage{lastpage} % Для подсчета числа страниц
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{acro}

\input{../shared}

\usepackage{amsthm}
\newtheorem{definition}{Def}
\newtheorem{declaration}{Dec}
\newtheorem{theorem}{Th}

% ---------------------- Документ ----------------------
\begin{document}
\include{title}
\include{text}
\end{document}
